行街見到支那人想一拳打埋去

男盜女娼喵嘴喵舌。嚟香港旅行好似以為自己係大爺 屌你老母真係有錢就去歐洲。拖住個喼喺香港買平嘅買嗰啲藥品奶粉當自己係豪客

嗰啲支那細路仔 一樣咁衰細細個已天生樣衰賊眉賊眼眼

冇家教喺街大大聲講嘢走來走去爭啲想推佢出馬路車撚死佢

希望香港有個基督城事件翻版就好
不過target變做支那狗

怪就怪香港人唔夠團結

左膠死全家

婦人之仁 班大陸閪係唔會同情你

咁樣入唔到mode 唱首今天我先ok?

出事都係好事 佔中有無一砲轟空香港庫房？ admin真係要出黎做野拖你班垃圾出去燒

收嗲啦講真 呢啲係民怨你話想壓低就壓低？
壓到一時壓唔到一世

第一佔中點搞到香港元氣大傷？唯一傷既係全世界對香港民主失去信心
第二咩野旺角暴動？頂多係騷亂。仲有香港又點元氣大傷？魚蛋價格上漲？

當中共港共對內地人同共匪全面傾斜，作為本地香港人會唔會諗下點保護本土利益？

我唔明點解可以咁快上綱到係恐怖主義？左癌上腦？

呢個壇嘅人就係後生仔
咁不如話啲後生仔俾你呢啲人洗腦覺得呢啲係錯嘅話咁點算

On9仔 南亞狗唔先殺？論衰衰得過南亞狗？

請善用起底功能
條友唔係左膠係假膠

我真係覺得好恐怖
估唔到港共未已經有人自我審查
要政治正確就番香土啦

咪撚得個想字啦樓主
唔打正柒頭啊

你追到細你十年嗰個細路女未?
你最後有無送綠帽畀你男友?

喵嘴喵舌即係點？😂🐈🐈🐈